依度有冇人聽Vitas?

佢啲歌好好聽

我，我Ou Vitas

夠你柒？

收皮啦

你收我都未收

Opera 2

你夠我高音咩？

啲人淨係識依首

成名作

Opera 1
The star
smile
7th element
Dedication
The birthday of my death
skyfall
Love has separated us
Cranes crying
A kiss as eternity
Love me
See you later
Heart
Dancing in the moonlight
Heart
Angel without a wing
I love you
Insomnia
Mama
only you
Shores of Russia
Soul
The bird of happiness
太多，不能盡列

嗚~啊啊啊

踩到Lego?

識聽一定聽俄佬達

梗係有

7th element求歌詞

Blululululululululululul ah haha~

chandra chandra bedrum

依家肥左都娘？ charm左好多喎

pish

花花花

Fa fi fa